匯豐唔批BNO拎MPF 話BNO唔係外國護照亦証明唔到有英國居留權

好嬲好嬲 等緊匯豐比書面答覆我

連英國home office係7月既BNO policy都印埋出黎比匯豐睇佢都可以唔批

仲有冇其他巴絲中伏?

點解要用BNO拎

要咬文嚼字嘅話會佢又無錯
你呢一刻的確係無居留權
不過大貓咁撚閪搞鳩佢就啱數

拎份你有資格申請既document 點會有用
你批左拎到 BRP 就話姐

的確係要拎埋visa先有

on 9 Bno visa 係2021先實施
再者BNO 5+ (1) visa 不等於永居

如果5 年之後 fail 左咁點計

有無巴絲知道邊間俾bno攞返mpf?

過左5+1 後先拎都未遲

正常BNO就咁點會俾你地拎

雖然匯豐係濕鳩但宜家佢暫時講得無錯喎

等如話 "我有資格拎死亡證，雖然幾時死未知，但可唔可以拎住啲人壽保險金出嚟呀？"

轉去第2間先啦
下年大貓都唔知仲係唔係到

唔明, 匯豐唔批, 去第二間得唔得??

𣎴如用回鄉證

你無 visa 點證明你真係移民呀 ?

可能都要試, 等錢續命

請問轉mpf去邊間會易批啲

應該申請永久離港，拎全數mpf移民

批左visa都唔得先講

唔講移民，話以後唔係香港工作，去埋民政處宣誓，咁樣呢？

因為未有Visa

幾時炒左隻王冬狗

返多份工先諗移民啦

窮西

你夠60歲再講

回鄉證都冇居支權
但揸住回鄉證話移民支那一樣可以拎返mpf

根本要全面平權先有得攞

on9？

有bno visa 都無用，人地一句你無pr就已經可以ban你

接受現實啦，人地收柯打做野邊會俾人咁易拎到

唔係1月先得咩？

你係「沈殷宜未婚夫」，叫佢借肥肥D遺產的零頭俾你用啦

正經答，提早退休要55歲先拎得返mpf.
後生要拎，一定要永久離港(移民)。

踢你番香港入集中營

其實萬一幾年後英國同中国fd 番

真係隨時當堆bno condom

我都估唔得。以前未有居留證有回鄉證都鳩批。

天蓬元帥點左名

Bno visa 都睇唔到一定得，人地聽支共命令做野，分分鐘6年後都唔會俾人拎

廢話，齋用bno間間都唔會批

mpf你一日未攞PR一日當凍過水就得...

我係話移民英國架, 張MPF表都咁填同宣左誓

可能真係要等拎到BNO visa先再試 ... 如果仲有命等到既話

之前有巴打話自己做mpf operation
話policy review 緊
一月攞得
邊間得咪半自遊行既mpf轉晒過去

我係Facebook 睇過幾個人講
話政府既policy 黎
話你就算申請5+1都好
但係你拎錢果一刻都重未係當地既永久居民
所以唔比啲強積金公司比人拎
我都想知係咪真

咁不如號召所有 BC 提取mpf

其實BC 點解要供mpf

奶到盡

不嬲覺得hsbc抵死但今次佢無錯...

BNO真係唔係代表有居留權嘅護照
要申請入籍
人地條policy寫到明無辦法

咪啦
一陣舉報你用BNO
分分鐘有葛安搵上門

唔係就咁宣誓唔再返工就拎得咩

你一月先再黎拎過啦

上面成班做乜9，根本無明文規定要乜野證明，睇個託人信唔信納
有BNO ，肯宣誓點解唔得，D 錢唔係我既咩
(2) 永久性地離開香港：你必須聲明已經或將會離開香港，往其他地方居住，而無意作為永久性居民返回香港工作或再定居;並提供令受託人信納你已獲准在香港以外某地方居住的證明。

Exac7ly 只係啲人一霜情願，連自住樓都賣埋，全部套現過去，埋一真係唔批，到時真係兩頭唔到岸

好波

咁hsbc 吾好撚做中港生意

咁bno visa 1月1日先申請得，理論上仲要英國批出visa先叫往其他地方居住，唔信納都好正常

mpf轉晒去外國公司先

用奶共hsbc想攞mpf走？

唔洗睇係咪policy，而家仲講policy，分分鐘6年後一樣唔俾你拎，支共落柯打唔俾你拎，仲同港共講法律講條文

準備返大灣區投資

間間都唔批，一直都唔批 問題係積金局！

到時應該平到權啦
反正bno有投票權
多d人過去可以影響國會

樓主太on9

去大灣區投資，宣誓

新聞都有報，唔關係咪匯豐事

BNO 本身無任何地方居留權緊係唔得
係都等bno visa再試

用回鄉證話以後返支國住

你唔撚比係走難？on9仔

不如講今時唔同往日仲好啦，之前有人拎wh visa一樣俾拎，而家人地收柯打做野唔俾人拎，你覺得香港仲講法律架咩

一月拎到bno visa 果陣，政府 / 強積金公司咪同你講：你都未有pr，拎咗永居再講，6年後我間公司仲響度再問我拎

樓主都幾戇鳩。

無visa 批咩比你

想儘快走去拎LOTR先, 到左1月係英國搞BNO visa, 如果1月拎左visa先去可能好多人走會買唔到(或買唔起)機票, 況且南海或台海隨時開火停飛

轉去第間啦

你賣得樓過去住都唔會無生活費啦，驚乜鳩？

係煩之後睇吓點拎啫，點樣兩頭唔到岸？

其實法例只係要求永久性離開香港就可以提取強積金，既然我都係律師或者民政署嘅見證之下宣誓離開香港，你理論得我係去邊度，去邊度係我嘅自由 ，我離開咗香港買隻船喺公海飄浮都仲得，憑咩唔俾番錢我

去民政處搞張生菜紙先喇！
都要個幾月時間

宣誓依招好似已經唔得

轉走唔係匯豐，去第二間有冇機？

已經 bam 左
要居住証

憑佢哋係聽港共政府指示做野，你唔滿意可以告政府，大前題係你覺得你有無機會贏

BNO 唔係外國護照唔通中國護照
BNO 可有五年英國居留權，"已獲准在香港以外某地方居住的證明" 邊隻字有寫永久居留?

On9
你揸住枝槍上 MPF 公司就得

咪係，打橫嚟嘅嘢
6年前豬驚萎都入到罪
6年之後嘅今日殺撚完棄埋屍都可以變自殺
再過6年，話唔俾拎就唔俾拎有幾出奇

老實講 樓主柒左
有英國海外護照=出入境權=/=居留權

睇熟英國移民局個網再同人嘈

應該拎到BNO Visa後，再宣誓永久離開香港
先拎得番筆MPF錢

之前係長期離港就可以拎返MPF, 唔係要有外國永居

佢地家下連回鄉證都唔俾，要拎居留證

當得一層自住樓（唔計有收租樓果啲人）， 賣晒過到外地，預計去到外地未必即刻有工/減咗人工，咁就要預自己咬老本，如果咁唔好彩收入大唔過支出/收入追唔上六年後香港嘅樓價，而最後BNO唔批BC要回流，咁即係工又要再搵自住樓又要重新買過

宣誓點會唔得？現我冇嘢做想攞番D錢搞小生意點會唔得。若失業要超一年宣誓就可攞

拎到LOTR 已經得啦

每個地方住半年都可以唔返香港啦，成班唔知係on9 定五毛

你話佢打橫黎唔比攞錢，的確係吹佢唔脹
但做乜要將件事合理化

咁我40歲退休唔得？

咁BNO真係無居英權

你宣誓唔係話埋俾人聽今晚想食乜餸呀？

連登啲吹水軍師老點人
然後樓主ON99信咗以為真係咁易俾佢拎

傻閪

返大陸又攞得

你咁假設我都可以假設聽日港共就沒收哂你啲財產啦

好地地有交稅有工返都話唔俾bc

咁你真係未符合資格

轉佢去第到先拎

Mpf 啲條款咁不平等然後樓上咁多人endorse
條款係寫永久地離開香港嘛
咁我永久既離開第一步就係5+1嘛
點解要等我PR 先搵得走啲錢？

永久性地離開香港：你必須聲明已經或將會離開香港，往其他地方居住，而無意作為永久性居民返回香港工作或再定居;並提供令受託人信納你已獲准在香港以外某地方居住的證明。
呢度邊撚度有寫要外國PR？
建議各位攞到5+1後即刻去申請

其實你嘅假設都係成立，大家都只係討論下一個較為穩陣嘅方案，雖然冇一個會係萬全

將自己名下嘅MPF全部轉去其他公司

然後一炮攞走

hsbc等英國出手 推上Twitter

問題係呢堆條款係建基於正常情況，而家個政府都唔撚正常，講條款無用喎

唔係宣誓就拎得架咩

其實係，我可以話我環遊世界用哂啲錢就自殺，都係我既自由，問題係佢係唔合理呀，唔批就唔批，我地又真係吹佢唔脹

如果MPFA 一句話唔受 5+1 已經玩撚完

嗰個係鄭欣宜呀⋯⋯

其實未必係銀行唔想批，係積金局唔批

跟據港共/五毛 logic
就算攞到PR 都證明唔到你將來唔會回留
所以要你到你係外國住到死左先可以攞返 MPF

啲mpf拎唔走嘅話咪擺曬落美股基金 6年之後翻舊大錢

轉盤去第二間啦

匯豐幫兇囉
有乜仲要研究？

咁你的確講啱咗，佢真係會咁做

當然打算走既都可以一月宣誓完去試吓

利申：會試，不過期望唔大

係囉
乜唔係積金局管架咩

其實又無錯喎

咁都係走一半
你豪一半比政府?

你係要信託人信納你離開，唔係要積金局信你離開

不過簡單講即係聽政府指令做野，要落閘唔難明呀？

拎到外國護照再轉走MPF都唔遲，反正又唔係多錢

hsbc係英國，bno又係英國
而d真係要向英國查詢下睇下hsbc有無違規

個萬一可能性真係好低 5年時間係而個級數歷史事件上太短

應該要有ILR先得

咁有得拎就緊係拎左先

係，佢無錯，因為你真係無外國居留權

隨時你用歡樂咭去搞機會更高

你計漏左港元脫勾之後貶值既因素

條例都仲未生效，佢緊係唔睬你啦

轉MPF 公司

通晒天啦依招玩左10幾年 政府有心限制你 你以為可以取巧過關?
不過我都唔肯定唔得 係前排好似睇過有人講多左條件

如果聽日出街比車車死
英國講明bno5+1方案
不過見慣中國政府既信可能會唔信政府

咪係

即係要人要轉咗 mpf provider 先拎

即係一入完表抽居屋，就走去銀行搞按揭咁

五毛係都要將件事合理化
攞唔攞到錢都好轉MPF 去D 無咁奶共既公司
唔係D錢比老共食晒，佢話係投資失利都無佢乎

樓主on9 又屌

樓主唔好柒啦
你個visa 唔係pr佢唔會批
人地寫明永久移居
你一日無pr都証明唔到自己永久移居

下
永久離開香港同第二度有冇永居/入藉有咩關係？
我鐘意英國住下日本住下但全部唔入藉又唔返香港得唔得？

下？去民政事務處宣誓永久離開香港就可以拎架喔 ... 洗鬼匯豐批？

利申：拎左，準備緊走。

唔講BNO
咁我特區護照+Tier 2 General走
駛唔駛6年後入藉先拎到MPF?

問過 working visa 唔得

拎 MPF 唔洗護照，去民政事務處宣誓就得 ... 條友肯定冇拎過 MPF ...

關鬼 BNO 事 ... 你話返大陸退休，佢都唔會咬你。

佢到時咪又可以話香港唔承認bno係國籍
錢喺佢哋度
你可以咬佢哋食咩

Exac7ly 兩年前同你講香港會咁，都俾人話痴人說夢話啦

返祖國？好想返去，但驚搵唔到野做

咪信第一頁的五毛

香港法例係寫書名確認永久性離開香港就可以拎MPF,過去大把人簽完名拿錢

從來唔需要證明有咩權
現在係香港政府學狗行強行僭健條文侵害私有財產

唔係。

朋友清稅，宣誓，拎配偶簽證去英國都唔批
之後拎埋BRP 先拎得

隨時要完左5+1拎左英藉先可以拎番D錢

轉去其他公司再拎

應該係要有PR先會批

唔洗朋友，親自去民政事務處宣誓永久離開香港，之後打電話上去，交form。我已經成功拎左。

不過宣誓後唔可以再係香港工作，有機會被人告你宣假誓。

咁就要向中東垃圾穆斯林學習喇

但宣誓提早退休寫明可以復出一次
利申：阿媽試過

我建議你可以去 JR 推翻 MPFA 要求申索人需要向 MPF 公司提供外國護照作海外定居證明
但現實係 MPF 公司唔俾就係唔俾
你話佢違法都無用

提早退休係其中之一，永久離開香港冇得返轉頭（好似係）

HSBC Country有Hong Kong

港獨銀行

已經批咗5+1嗰堆淨淨地贏就得

BNO要下年一月
咁就過去JM9

連登有班撚人話有就有

樓主係on9唔洗問
但個post都好多人放流料
or舊料
想做既麻煩自己去試下

MPF政策其實要人永久離港定還是定居海外？
如果只係永久離港，有冇海外居留權係唔關事。

都證明唔到有居留權
間間都唔會批

仲擺匯豐，快啲轉走啦

個 concept 就係無 ILR / PR 就唔會批, 好簡單

用歡樂咭?

轉去第間有得拎咩？

支那擺到咁耐先講啦。

用回鄉證拎得唔得？
話移民大灣區

轉mpf走去第間囉

將mpf轉去第二間先

睇黎揀左投靠支共

點都轉左左先，攞唔返都唔益奶共狗
樓上班弱智仔，人地吊滙豐就係度啊支啊左
指鹿為馬最可怕既地方
唔係咁唔合理既事佢都敢講出黎
而係咁合理既事佢講出黎之後
竟然無人敢指出佢唔合理之處

要住址証明

預撚左會玩鳩你，只能6年後再拎

其實真係唔好咁on9啦
用返最原始既方法去民政署宣誓，話返大灣區生活，永久離開香港，之後返大陸一轉咪得囉
做乜咁撚堅持一定要用bno呢個理由去攞錢呀大哥
咁你visa又未有，bno只係passport,佢點比你攞錢呀

駛撚咩 去民政宣個誓就可以攞

咁你去左都可以返黎啦
即係永遠都唔駛拎？

我唔明點解有人仲當而家係正常情況

現實就係唔會咁易俾人拎返啲錢，現實就係政府根本唔撚正常，打橫黎

但你無visa已經可以係唔信納既理據啦

ON 撚鳩，全部轉去第二間＂M 記＂MPF 再攞返

用盡一切辦法,用回鄉證啦

點解永遠唔識靜靜

宏利好唔好D,有親戚係宏利做

有保留account轉去邊間好

點會用BNO,強國張濕鳩證咪得囉

exactly!
點証明你而家有居留權？
起碼住夠5+1先申請啦，
人哋到時真係唔批先走出嚟嘈

宣誓翻大陸就攞得

當然，點出境，同幾時出就係你之後既事，因為錢已拿

我識人試過，
宣左之後象徵式出境再入境，基本上佢就冇手尾跟。
不過一生人一次，幾時要拿就自己諗